<p>Nous avons engagé depuis avant-hier un animateur dont le pseudo est Roms, il se charge du chat et sera souvent connecté afin de.... bah comme c'est dit au-dessus, l'animer !</p><p>Hier, nous avons eu droit à un super quiz sur Zelda, nous sommes fier de l'avoir pris dans notre équipe, il est balèze dans le domaine de l'IRC ! On va ajouter un bref article sur lui sur la page "équipe".</p>
<p><a href="http://www.ichat.ketix.com/formulaire.asp?id=23973">Chat de ZS (<script lang="javascript" src="http://www.ichat.ketix.com/tools/chatchansjs.asp?canal=ZeldaSolarus&sel=compteur"></script> connectés)</a></p>
